const news = [
  {
    "author": "TT",
    "content": "Konsekvensen skulle kunna bli att det handlar om brott mot ordningslagen, s\u00E4ger Andreas Nilsson, handl\u00E4ggare hos Polisen i Region Syd, till SVT.\r\nDet \u00E4r inte till\u00E5tet med fler \u00E4n 50 \u00E5sk\u00E5dare vid idro\u2026 [+869 chars]",
    "description": "V\u00E4sterviks elitserielag i speedway har brutit mot coronareglerna vad g\u00E4ller publik och riskerar att straffas f\u00F6r det.\nKlubben till\u00E4t cirka 250 restaurangg\u00E4ster",
    "id": 1001,
    "publishedAt": "2020-08-20T10:38:21Z",
    "source": {
      "name": "Www.dn.se"
    },
    "title": "V\u00E4stervik speedway riskerar straff efter att ha brutit mot coronarestriktioner. - Dagens Nyheter",
    "url": "https://www.dn.se/sport/foljde-inte-publikreglerna-riskerar-straff/",
    "urlToImage": "https://cached-images.bonnier.news/cms30/UploadedImages/2020/8/20/d47bf4ff-f144-45d0-b229-fe776d7a4957/bigOriginal.jpg?interpolation=lanczos-none&fit=around%7C1024:576&crop=1024:h;center,top&output-quality=80&output-format=auto"
  },
  {
    "content": "F\u00E5 notiser direkt i webbl\u00E4saren!\r\nMed v\u00E5ra nyhetsnotiser f\u00E5r du senaste nytt om \u00E4mnen som du f\u00F6ljer.Men f\u00F6r att kunna f\u00E5 notiser fr\u00E5n oss m\u00E5ste du ge din webbl\u00E4sare till\u00E5telse.\r\nS\u00E4tt ig\u00E5ng!Avbryt\r\n\u00C4n\u2026 [+366 chars]",
    "description": "Michael Sender, belarusisk opinionsbildare och bloggare.",
    "id": 1002,
    "publishedAt": "2020-08-20T10:30:19Z",
    "source": {
      "name": "Sydsvenskan.se"
    },
    "title": "Troligast \u00E4r att Ryssland i hemlighet hj\u00E4lper Lukasjenko att h\u00E4nga kvar.\u201D - Sydsvenskan",
    "url": "https://www.sydsvenskan.se/2020-08-21/troligast-ar-att-ryssland-i-hemlighet-hjalper-lukasjenko-att-hanga-kvar",
    "urlToImage": "https://www.sydsvenskan.se/images/qKSYRbieD7NhhSxp4biKKHWQ-ts.png"
  },
  {
    "author": "TT",
    "content": "Av: TT\r\nPublicerad: 20 augusti 2020 kl. 12.28\r\nBadg\u00E4ster vid sj\u00F6n Fr\u00F6vettern utanf\u00F6r Kristinehamn blev filmade av en dold kamera i skogen, skriver Nya Wermlands-Tidningen.\r\nPlatsen saknar omkl\u00E4dnings\u2026 [+531 chars]",
    "description": "Badg\u00E4ster vid sj\u00F6n Fr\u00F6vettern utanf\u00F6r Kristinehamn blev filmade av en dold kamera i skogen, skriver Nya Wermlands-Tidningen.",
    "id": 1003,
    "publishedAt": "2020-08-20T10:28:00Z",
    "source": {
      "name": "Aftonbladet.se"
    },
    "title": "Badg\u00E4ster filmades av kamera i tr\u00E4d - Aftonbladet",
    "url": "https://www.aftonbladet.se/nyheter/a/qLzy4o/badgaster-filmades-av-kamera-i-trad",
    "urlToImage": "https://imgs.aftonbladet-cdn.se/v2/images/11b45973-6620-4ae5-b406-9543bbc099f8?fit=crop&h=1267&q=50&w=1900&s=ab61379983b43fda7cf41ff612bb6b6714a8c0d9"
  },
  {
    "author": "Johan Hellekant",
    "content": "S\u00E5 sent som vid \u00E5rsskiftet var cirka 7 800 personer anst\u00E4llda hos landets resebyr\u00E5er och researrang\u00F6rer. Enligt branschorganisationen SRF, som samk\u00F6rt siffror med Tillv\u00E4xtverket, har en dryg tredjede\u2026 [+119 chars]",
    "description": "En tredjedel av alla anst\u00E4llda i resebranschen \u00E4r redan varslade eller uppsagda. \u201DDet \u00E4r en tragedi f\u00F6r m\u00E5nga som arbetat tiotals \u00E5r i branschen\u201D, s\u00E4ger en av de kabinanst\u00E4llda som s\u00E4gs upp i Ving-koncernen.",
    "id": 1004,
    "publishedAt": "2020-08-20T10:19:24Z",
    "source": {
      "id": "svenska-dagbladet",
      "name": "Svenska Dagbladet"
    },
    "title": "Charterkrisen: En tredjedel i resebranschen varslade eller uppsagda - Svenska Dagbladet",
    "url": "https://www.svd.se/uppsagd-kabinanstalld-en-tragedi-for-manga",
    "urlToImage": "https://svd.vgc.no/v2/images/cbf5e954-c33d-4346-a7ed-8d523004aa14?h=630&q=80&upscale=true&w=1200&s=ecc150f3851626baf0ac828d3ee0eb83e9889afe"
  },
  {
    "author": "Anders Abrahamsson,Gabriella Elbied Pettersson,Pia Svensson,Sandra Divinyi",
    "content": "Den kraftiga sm\u00E4llen intr\u00E4ffade strax f\u00F6re 23.50 p\u00E5 onsdagskv\u00E4llen p\u00E5 Godhemsgatan i Majorna. \r\n Det l\u00E4t som en bomb, s\u00E4ger en n\u00E4rboende.\r\nSm\u00E4llen var h\u00F6g. Personer p\u00E5 andra sidan \u00E4lven p\u00E5 Hisingen v\u2026 [+4979 chars]",
    "description": "En kraftig explosion intr\u00E4ffade strax f\u00F6re midnatt vid ett flerfamiljshus i Majorna. Nationella bombskyddet anl\u00E4nde kort d\u00E4refter till platsen. \u2013 Jag h\u00F6rde en sm\u00E4ll och s\u00E5g hur det ljusnade till utanf\u00F6r. Det var j\u00E4tteobehagligt och s\u00E5 s\u00E5g jag en bl\u00E5 bil som k\u2026",
    "id": 1005,
    "publishedAt": "2020-08-20T10:18:00Z",
    "source": {
      "id": "goteborgs-posten",
      "name": "G\u00F6teborgs-Posten"
    },
    "title": "Spr\u00E4ngladdning detonerade i Majorna \u2013 kraftig explosion - G\u00F6teborgs-Posten",
    "url": "https://www.gp.se/nyheter/g\u00F6teborg/spr\u00E4ngladdning-detonerade-i-majorna-kraftig-explosion-1.32760659",
    "urlToImage": "http://www.gp.se/image/policy:1.32771074:1597920112/image.jpg?f=Wide%26w=1200%26%24p%24f%24w=834285a"
  },
  {
    "author": "TT",
    "content": "Av: TT\r\nPublicerad: 20 augusti 2020 kl. 12.18\r\nEn ungdomstr\u00E4nare i \u00D6rebro \u00E5talas f\u00F6r flera sexbrott mot barn, rapporterar SVT Nyheter \u00D6rebro. Mannen \u00E5talas bland annat f\u00F6r v\u00E5ldt\u00E4kt mot barn och sexue\u2026 [+341 chars]",
    "description": "En ungdomstr\u00E4nare i \u00D6rebro \u00E5talas f\u00F6r flera sexbrott mot barn, rapporterar SVT Nyheter \u00D6rebro. Mannen \u00E5talas bland annat f\u00F6r v\u00E5ldt\u00E4kt mot barn och sexuellt ofredande.",
    "id": 1006,
    "publishedAt": "2020-08-20T10:18:00Z",
    "source": {
      "name": "Aftonbladet.se"
    },
    "title": "Tr\u00E4nare \u00E5talas f\u00F6r flera sexbrott mot barn - Aftonbladet",
    "url": "https://www.aftonbladet.se/nyheter/a/GGzrR4/tranare-atalas-for-flera-sexbrott-mot-barn",
    "urlToImage": "https://imgs.aftonbladet-cdn.se/v2/images/6395fe49-0f08-44a7-943d-180c127f4036?fit=crop&h=1267&q=50&w=1900&s=32da710f07769428779c9712cea1642ab77bfb46"
  },
  {
    "author": "thea mossige-norheim",
    "content": "Vid 14-tiden p\u00E5 onsdagen larmades polis, ambulans och r\u00E4ddningstj\u00E4nst om en misst\u00E4nkt drunkningsolycka i friluftsomr\u00E5det Flottsbro vid Albysj\u00F6n i Huddinge kommun. \r\nEn pojke i tolv\u00E5rs\u00E5ldern hittades \u2026 [+1199 chars]",
    "description": "En tolv\u00E5rig pojke drunknade i g\u00E5r i Albysj\u00F6n, s\u00F6der om Stockholm. Polisen utreder h\u00E4ndelsen som v\u00E5llande till annans d\u00F6d.",
    "id": 1007,
    "publishedAt": "2020-08-20T10:05:00Z",
    "source": {
      "name": "Expressen.se"
    },
    "title": "Pojke kastades i sj\u00F6 \u2013 drunknade - Expressen",
    "url": "https://www.expressen.se/nyheter/pojke-kastades-i-sjo-drunknade/",
    "urlToImage": "https://z.cdn-expressen.se/images/0a/c8/0ac87b708a874f12aba6c374ca0547e5/16x9/original.jpg"
  },
  {
    "author": "Jeanette Gentele",
    "content": "Den amerikanska f\u00F6rfattaren Kathleen Winsor fick 1944 en bestseller med den v\u00E5gade romanen Alltid Amber om en \u00E4ventyrslysten ung kvinna i England under senare delen av 1600-talet. Boken blev \u00E4ven en \u2026 [+692 chars]",
    "description": "RECENSION. Vem \u00E4r jag? 17-\u00E5riga Ambers s\u00F6kande efter svar p\u00E5 den eviga fr\u00E5gan kan alla k\u00E4nna igen sig i. H\u00E4r ges ocks\u00E5 en inblick i den v\u00E4rld d\u00E4r etablerade k\u00F6nsroller ifr\u00E5gas\u00E4tts.",
    "id": 1008,
    "publishedAt": "2020-08-20T10:00:37Z",
    "source": {
      "id": "svenska-dagbladet",
      "name": "Svenska Dagbladet"
    },
    "title": "Splittrat s\u00F6kande efter ny identitet | SvD - Svenska Dagbladet",
    "url": "https://www.svd.se/splittrat-sokande-efter-ny-identitet",
    "urlToImage": "https://svd.vgc.no/v2/images/351e81e9-8fa3-4db4-a8bb-8d969dbc24bc?h=630&q=80&upscale=true&w=1200&s=279c8d06d8b9d7725a1bbfeb1a5be31337c69061"
  },
  {
    "author": "Carolina Toresson",
    "content": "Den 21-\u00E5rige backen Filip Roos \u00E4r f\u00F6dd och uppvuxen i G\u00F6teborg med Hanhals IF som moderklubb. Junior\u00E5ren tillbringade den 192 cm l\u00E5nga och 86 kg tunga backen i IF Troja-Ljungby och Fr\u00F6lunda Indians. \u2026 [+470 chars]",
    "description": "V\u00E4xj\u00F6 Lakers har p\u00E5 grund av skadesituationen valt att l\u00E5na in backen Filip Roos fr\u00E5n HockeyAllsvenska BIK Karlskoga. L\u00E5net avser endast de kommande tv\u00E5 veckorna.",
    "id": 1009,
    "publishedAt": "2020-08-20T10:00:00Z",
    "source": {
      "name": "Vaxjolakers.se"
    },
    "title": "V\u00E4xj\u00F6 Lakers l\u00E5nar in Filip Roos - vaxjolakers.se",
    "url": "https://www.vaxjolakers.se/artikel/c4slake2l-4af7d/vaxjo-lakers-lanar-in-filip-roos",
    "urlToImage": "https://cdn1-photos.shl.se/20/08/8a465f25d9e85b8b3219b9e81df6bd70/thumb_1600.jpg?w=640&fm=jpg&auto=format,compress&bg=fff&s=12a8431530b8e324f45b842fdaba95b3"
  },
  {
    "author": "TT",
    "content": "Oloph Hansson var vid mitten av 60-talet reporter p\u00E5 Sveriges Radio och arbetade d\u00E4refter p\u00E5 Aktuellt. Han anst\u00E4lldes 1969 p\u00E5 TV2, som chef f\u00F6r det nystartade nyhetsprogrammet Rapport. Programmet, so\u2026 [+289 chars]",
    "description": "Oloph Hansson, som 1969 blev chef f\u00F6r SVT:s d\u00E5 nystartade nyhetsprogram Rapport, har d\u00F6tt vid 91 \u00E5rs \u00E5lder.",
    "id": 1010,
    "publishedAt": "2020-08-20T09:55:04Z",
    "source": {
      "name": "Www.dn.se"
    },
    "title": "SVT-veteranen Oloph Hansson d\u00F6d - Dagens Nyheter",
    "url": "https://www.dn.se/kultur-noje/svt-veteranen-oloph-hansson-dod/",
    "urlToImage": "https://cached-images.bonnier.news/cms30/UploadedImages/2020/8/20/e3502e7b-faf5-4803-9859-fa1ba02d13c3/bigOriginal.jpg?interpolation=lanczos-none&fit=around%7C1024:576&crop=1024:h;center,top&output-quality=80&output-format=auto"
  },
  {
    "author": "Jonas Nyr\u00E9n",
    "content": "F\u00E5 notiser direkt i webbl\u00E4saren!\r\nMed v\u00E5ra nyhetsnotiser f\u00E5r du senaste nytt om \u00E4mnen som du f\u00F6ljer.Men f\u00F6r att kunna f\u00E5 notiser fr\u00E5n oss m\u00E5ste du ge din webbl\u00E4sare till\u00E5telse.\r\nS\u00E4tt ig\u00E5ng!Avbryt\r\n\u00C4n\u2026 [+366 chars]",
    "description": "Person misst\u00E4nks f\u00F6r olaga integritetsintr\u00E5ng.",
    "id": 1011,
    "publishedAt": "2020-08-20T09:52:54Z",
    "source": {
      "name": "Sydsvenskan.se"
    },
    "title": "Film spreds efter d\u00F6dsfallet i Esl\u00F6v \u2013 \u00E5klagare utreder brott - Sydsvenskan",
    "url": "https://www.sydsvenskan.se/2020-08-20/film-spreds-efter-dodsfallet-i-eslov-aklagare-utreder-brott",
    "urlToImage": "https://images.hdsydsvenskan.se/preset:full/0x150:2560x1590/zt7KmhzkTo460WpyVThOrHf7Nck.jpg"
  },
  {
    "author": "TT",
    "content": "Greta Thunberg tas emot av Tysklands f\u00F6rbundskansler Angela Merkel i Berlin. M\u00F6tet sker p\u00E5 initiativ av Thunberg och hennes r\u00F6relse Fridays for future, och enligt Merkel \u00E4r hon glad \u00F6ver att kunna v\u00E4\u2026 [+233 chars]",
    "description": "Greta Thunberg tas emot av Tysklands f\u00F6rbundskansler Angela Merkel i Berlin. M\u00F6tet sker p\u00E5 initiativ av Thunberg och hennes r\u00F6relse Fridays for future, och enligt Merkel \u00E4r hon glad \u00F6ver att kunna v\u00E4lkomna 17-\u00E5ringen. Med p\u00E5 m\u00F6tet \u00E4r \u00E4ven tre andra unga klima\u2026",
    "id": 1012,
    "publishedAt": "2020-08-20T09:32:07Z",
    "source": {
      "id": "svenska-dagbladet",
      "name": "Svenska Dagbladet"
    },
    "title": "Greta Thunberg s\u00E4tter press p\u00E5 Angela Merkel - Svenska Dagbladet",
    "url": "https://www.svd.se/greta-thunberg-satter-press-pa-angela-merkel",
    "urlToImage": "https://svd.vgc.no/v2/images/8535f4df-c93f-4b9c-87aa-b5bf172d3431?h=630&q=80&upscale=true&w=1200&s=ae416f649ce5fed543a98eb3c1f85a77dd433e4f"
  },
  {
    "author": "Carl Cato",
    "content": "Under buller och b\u00E5ng rullade den g\u00F6teborgsbaserade byggj\u00E4tten Serneke ut sina planer p\u00E5 en skyskrapa i G\u00F6teborg. Med 73 v\u00E5ningar och en h\u00F6jd p\u00E5 245 meter skulle Karlatornet bli h\u00F6gst i Norden och ut\u2026 [+5174 chars]",
    "description": "",
    "id": 1013,
    "publishedAt": "2020-08-20T09:30:47Z",
    "source": {
      "name": "Www.dn.se"
    },
    "title": "Karlatornet i G\u00F6teborg st\u00E5r still - k\u00F6pare tr\u00F6tta p\u00E5 Serneke - Dagens Nyheter",
    "url": "https://www.dn.se/ekonomi/lagenhetsaffaren-blev-road-to-hell-inflyttning-i-avstannat-prestigebygge-drojer/",
    "urlToImage": "https://cached-images.bonnier.news/cms30/UploadedImages/2020/8/20/17efdf04-4c17-4aa9-b83f-0e372d6ad110/bigOriginal.jpg?interpolation=lanczos-none&fit=around%7C1024:576&crop=1024:h;center,top&output-quality=80&output-format=auto"
  },
  {
    "author": "TT",
    "content": "F\u00E5 notiser direkt i webbl\u00E4saren!\r\nMed v\u00E5ra nyhetsnotiser f\u00E5r du senaste nytt om \u00E4mnen som du f\u00F6ljer.Men f\u00F6r att kunna f\u00E5 notiser fr\u00E5n oss m\u00E5ste du ge din webbl\u00E4sare till\u00E5telse.\r\nS\u00E4tt ig\u00E5ng!Avbryt\r\n\u00C4n\u2026 [+366 chars]",
    "description": "Femtiosju torskar \u00E4r i fokus i en kommande r\u00E4tteg\u00E5ng i Malm\u00F6. De l\u00E5g i en motorb\u00E5t som drabbades av motorhaveri i \u00D6resund den 9 augusti. Sj\u00F6r\u00E4ddarna som kom till unds\u00E4ttning uppt\u00E4ckte fisken och nu \u00E4r tv\u00E5 m\u00E4n \u00E5talade f\u00F6r brott mot b\u00E5de den svenska och d",
    "id": 1014,
    "publishedAt": "2020-08-20T09:25:47Z",
    "source": {
      "name": "Sydsvenskan.se"
    },
    "title": "R\u00E4tteg\u00E5ng om 57 torskar - Sydsvenskan",
    "url": "https://www.sydsvenskan.se/2020-08-20/rattegang-om-57-torskar",
    "urlToImage": "https://www.sydsvenskan.se/images/Xhw_TsqfH-EdKREJAwVRISFT_4Q.jpg"
  },
  {
    "author": "TT",
    "content": "Redan i dag finns tecken p\u00E5 att personer med psykisk oh\u00E4lsa drabbats sv\u00E5rt av pandemin, enligt Riksf\u00F6rbundet f\u00F6r social och mental h\u00E4lsa (RSMH) som har gjort en rundringning till sina lokalf\u00F6reningar\u2026 [+1399 chars]",
    "description": "Coronapandemin sl\u00E5r h\u00E5rt mot personer som m\u00E5r psykiskt d\u00E5ligt. \u00D6kad isolering, s\u00E4mre ekonomi och informations\u00F6verfl\u00F6d \u00E4r riskfaktorer.",
    "id": 1015,
    "publishedAt": "2020-08-20T09:17:00Z",
    "source": {
      "name": "Bohuslaningen.se"
    },
    "title": "Larm: V\u00E4rre psykisk oh\u00E4lsa under pandemin - Bohusl\u00E4ningen",
    "url": "https://www.bohuslaningen.se/nyheter/sverige/larm-v\u00E4rre-psykisk-oh\u00E4lsa-under-pandemin-1.32765084",
    "urlToImage": "http://www.bohuslaningen.se/image/policy:1.32537316:1597376473/image.jpg?f=Wide%26w=1200%26%24p%24f%24w=834285a"
  },
  {
    "author": "https://www.facebook.com/svtnyheter",
    "content": "Den blir av, och jag tror att den kommer att beh\u00F6vas extra mycket n\u00E4sta \u00E5r, s\u00E4ger SVT:s vd Hanna Stj\u00E4rne.\r\nDet \u00E4r dock fortfarande oklart under vilka former musikt\u00E4vlingen kommer att h\u00E5llas. Coronapa\u2026 [+599 chars]",
    "description": "Coronapandemin kommer inte att stoppa \u00E5rets Melodifestival. Det meddelade SVT:s vd Hanna Stj\u00E4rne i dag i samband med att h\u00F6stens tv-utbud p\u00E5 SVT presenterades.",
    "id": 1016,
    "publishedAt": "2020-08-20T08:12:34Z",
    "source": {
      "name": "Www.svt.se"
    },
    "title": "Hanna Stj\u00E4rne: Melodifestivalen blir av - Sveriges Television",
    "url": "https://www.svt.se/kultur/musik/hanna-stjarne-melodifestivalen-blir-av",
    "urlToImage": "https://www.svtstatic.se/image/custom/650/27889047/1597911148?format=auto&quality=70&ratio=1.91"
  },
  {
    "content": "It-j\u00E4tten Googles tj\u00E4nster upplever driftst\u00F6rningar p\u00E5 torsdagsmorgonen. Anv\u00E4ndare rapporterar exempelvis problem med att bifoga filer till e-postmeddelanden. St\u00F6rningarna tycks fr\u00E4mst drabba Google \u2026 [+461 chars]",
    "description": "Torsdagen har b\u00F6rjat med driftst\u00F6rningar f\u00F6r flera av Googles tj\u00E4nster, till exempel Gmail och Drive. St\u00F6rningarna \u00E4r milda i Sverige, men desto st\u00F6rre p\u00E5 kontinenten och Kalifornien.",
    "id": 1017,
    "publishedAt": "2020-08-20T08:12:00Z",
    "source": {
      "name": "Computersweden.idg.se"
    },
    "title": "Stora driftst\u00F6rningar i Google Gmail och Drive - Computer Sweden",
    "url": "https://computersweden.idg.se/2.2683/1.738349/driftstorning-google-gmail-drive",
    "urlToImage": "https://www.idg.se/editorial/1200/path/1.738349.1597911155!imageUploader/55666972.jpg"
  },
  {
    "content": "Ansvarig utgivare f\u00F6r nt.se: Maria Kustvik\r\nNyhetschef: Lina Nordansl\u00E4tt &amp; Emil Jakobsson\r\nBitr\u00E4dande nyhetschef: Peter Johansson",
    "description": "Den norska olje- och gasindustrin har h\u00F6jt ambitionsniv\u00E5n n\u00E4r det g\u00E4ller investeringar i \u00E5r och n\u00E4sta \u00E5r, visar en enk\u00E4t gjord av den norska statistikbyr\u00E5n SSB. Samtidigt meddelar Norges centralbank att styrr\u00E4ntan l\u00E4mnas of\u00F6r\u00E4ndrad p\u00E5 rekordl\u00E5ga noll procent.",
    "id": 1018,
    "publishedAt": "2020-08-20T07:31:49Z",
    "source": {
      "name": "Www.nt.se"
    },
    "title": "Norsk oljeindustri \u00F6kar investeringstakten - Norrk\u00F6pings Tidningar",
    "url": "https://www.nt.se/artikel/wjvo19el",
    "urlToImage": "https://dms-api.ntm.eu/api/v1/images/l60dmvwl/ratio/rw/3/rh/2/width/1200"
  },
  {
    "author": "TT",
    "description": "",
    "id": 1019,
    "publishedAt": "2020-08-20T06:47:58Z",
    "source": {
      "name": "Www.dn.se"
    },
    "title": "Storf\u00F6rlust f\u00F6r Viking Line, visar kvartalsrapport - Dagens Nyheter",
    "url": "https://www.dn.se/ekonomi/storforlust-for-viking-line-trots-krisstod/",
    "urlToImage": "https://cached-images.bonnier.news/cms30/UploadedImages/2020/8/20/9a51238c-e957-4c08-b27a-1992358e21a0/bigOriginal.jpg?interpolation=lanczos-none&fit=around%7C1024:576&crop=1024:h;center,top&output-quality=80&output-format=auto"
  },
  {
    "content": "Det blir ett speciellt generationsskifte denna g\u00E5ng, med inte mindre \u00E4n fyra olika konsoler - tv\u00E5 var fr\u00E5n Xbox respektive Sony. D\u00E4rf\u00F6r \u00E4r vi nyfikna p\u00E5 vilken maskin som lockar mest, f\u00F6rutsatt att d\u2026 [+381 chars]",
    "description": "Vilket av de fyra alternativen lockar mest?",
    "id": 1020,
    "publishedAt": "2020-08-20T06:40:00Z",
    "source": {
      "name": "Www.fz.se"
    },
    "title": "Snabbkollen - Vilken nextgen-konsol k\u00F6per du? - FZ",
    "url": "https://www.fz.se/artikel/284122-snabbkollen-vilken-nextgen-konsol-koper-du",
    "urlToImage": "https://www.fz.se/artikel/og-image/284122"
  }
];





renderNews(news);


function renderNews(n) {

  const pageWrap = document.createElement('div');
  pageWrap.className = 'page-wrap js-page-wrap';
  document.body.appendChild(pageWrap);

  let newsLength = Object.keys(n).length;
  console.log(newsLength);  

  for (let i = 0; i < newsLength; i++) {
    const article = document.createElement('article');
    article.className = 'article-layout';
    article.id = `article${i+1}`;
    pageWrap.appendChild(article);
  }



  n.forEach((value,index) => {
    
    const article = document.getElementById(`article${index+1}`)
    const 
      {author, content, title, id, publishedAt, description, url, source, urlToImage} 
       = value;

    article.id = id;
  
    const articleTitle = document.createElement('h2');
    articleTitle.innerText = title;
    article.appendChild(articleTitle);

    const imageElement = document.createElement('img');
    imageElement.setAttribute('src', urlToImage);
    imageElement.setAttribute('alt', 'image-content');
    imageElement.className = 'image-layout';
    imageElement.id = `image-${index+1}`;
    article.appendChild(imageElement);
    imageElement.addEventListener('error', () => {
      imageElement.style.display = 'none';
    });

    const brodtext = document.createElement('p');
    brodtext.innerText = description;
    article.appendChild(brodtext);

    const authorBottom = document.createElement('h4');

    if (author === undefined) {
      authorBottom.innerText = 'Vem vet';
    } else {
      authorBottom.innerText = `Av: ${author}`;
    }

    article.appendChild(authorBottom);

    const kella = document.createElement('a');
    kella.innerText = `Källa: ${value.source.name}`;
    article.appendChild(kella);

    const siteLink = document.createElement('a');
    siteLink.innerText = 'Till artikel';
    siteLink.setAttribute('href', url);
    siteLink.setAttribute('target', '_blank');
    article.appendChild(siteLink);

  });

}

